想問有無巴絲已收到旅發局元旦抽獎禮物？

中咗超市現金券係咪要等到2046先派？

派完 用埋啦

一早拎曬啦, 上信用卡禮品中心換